36歲男人老狗女人腳，點搞?!

隻腳咁大仲好意思話女人腳

枱底個紙杯究竟掉咗係地下幾多年

碌野細到睇唔到喎

Hunter Biden is calling you

好污糟

有冇j開自己對腳

睇隻腳指好似個人幾高

P得好撚癲

哇屌你老母自問都算污糟成日掉唔準d垃圾喺地下
樓主你間房同枱

係囉
利申：瘦底又高，對腳真係好女人，唔睇上身我自己都想j

泰國幫到你

間房發生咩事

你老未污糟到公廁咁

點解你咁多呢個阿叔既相

住劏戶架你?咁DIRTY既?

佢而家需要關心嘅係間屋嘅衛生唔係對腳

你係咪住垃圾房

gay

請即戒煙。煙嘅害處係日積月累唔係立即可見。成條街咁多人食煙好易有「無事」錯覺。

食煙引致嘅疾病一樣可以好似SARS咁突然爆發。

睇到好撚唔開胃
四圍煙灰，一陣煙味
亞婆款既床同假竹𥱊
大量小動物隨時出現

火災現場？

G